#. extracted from ./mozorg/plugincheck.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-07 17:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-07 18:41+0000\n"
"Last-Translator: system user <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.7\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1438972869.000000\n"

#. Used as page title in HTML meta tag
#: mozorg/plugincheck.lang:11
msgid "Keep your Firefox healthy with a quick checkup"
msgstr ""

#. Used as page description in HTML meta tag
#: mozorg/plugincheck.lang:17
msgid ""
"Use Flash? QuickTime? Java? If you use these to make your Firefox experience "
"more awesome, check your plugins! They may need to be updated."
msgstr ""

#. Old page <title> tag
#: mozorg/plugincheck.lang:22
msgid "Plugin Check &amp; Updates"
msgstr "外掛程式檢查與更新"

#. This is a button telling the user to update their plugin
#: mozorg/plugincheck.lang:27
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#. This is a button informing the user of an unknown plugin and provides a URL to research the status of the plugin
#: mozorg/plugincheck.lang:32
msgid "Research"
msgstr "更多資訊"

#. This string is used together with the plugin's name to create a query on Google when using the Research button.
#: mozorg/plugincheck.lang:37
msgid "current version plugin"
msgstr "最新版本"

#. This is a button informing the user that their plugin is up to date
#: mozorg/plugincheck.lang:42
msgid "Up to Date"
msgstr "最新版本"

#. L10n: This is alt text used on plugin icon images
#: mozorg/plugincheck.lang:47
msgid "Plugin icon"
msgstr "外掛程式圖示"

#. This is the string used to indicate that the plugin is unknown
#: mozorg/plugincheck.lang:52
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. This is the string used to indicate that the plugin is vulnerable
#: mozorg/plugincheck.lang:57
msgid "vulnerable"
msgstr "有安全性漏洞"

#. This is the string used to indicate that the plugin is outdated
#: mozorg/plugincheck.lang:63
msgid "outdated"
msgstr ""

#. Main title
#: mozorg/plugincheck.lang:68
msgid "Check Your Plugins"
msgstr "檢查您的外掛程式"

#: mozorg/plugincheck.lang:72
msgid "Keeping your plugins up to date helps Firefox run safely and smoothly."
msgstr "使用最新的外掛程式可以讓您的 Firefox 執行得更順、更安全。"

#: mozorg/plugincheck.lang:77
msgid "Currently the plugin check service is only available to Firefox users."
msgstr ""

#. This string is used as a message shared on Twitter, Facebook, etc. Try to stay around the same length of English, rephrase if necessary.
#: mozorg/plugincheck.lang:83
msgid ""
"Plugins don’t always update automatically. Check yours now to stay safe and "
"browse without interruption!"
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:87
msgid "Looks like you’re using an older version of Firefox."
msgstr "看來您使用的是舊版的 Firefox。"

#: mozorg/plugincheck.lang:91
msgid "Plugin Status"
msgstr "外掛程式狀態"

#: mozorg/plugincheck.lang:96
msgid ""
"No plugins were found. If you believe this is an error, <a href="
"\"%(bugzilla_url)s\">please file a bug</a> and let us know."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:100
msgid ""
"Plugin Check <strong>support for Internet Explorer is limited</strong>. Also "
"use Tools &gt; Manage Addons"
msgstr ""
"Plugin Check <strong>僅能部分支援 Internet Explorer</strong>。也請使用工具 "
"&gt; 管理附加元件"

#: mozorg/plugincheck.lang:104
msgid "Step 1: Click Update to update a plugin."
msgstr "第一步: 點一下更新以更新某個外掛程式。"

#: mozorg/plugincheck.lang:108
msgid ""
"Step 2: Complete all recommended updates before restarting your browser."
msgstr "第二步: 在重新啟動您的瀏覽器之前完成所有建議的更新。"

#: mozorg/plugincheck.lang:112
msgid "Potentially vulnerable plugins"
msgstr "有潛在安全性漏洞的外掛程式"

#: mozorg/plugincheck.lang:116
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

#: mozorg/plugincheck.lang:120
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: mozorg/plugincheck.lang:124
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: mozorg/plugincheck.lang:128
msgid "Outdated Plugins"
msgstr "過時的外掛程式"

#: mozorg/plugincheck.lang:132
msgid "Unknown Plugins"
msgstr "未知的外掛程式"

#: mozorg/plugincheck.lang:136
msgid "These plugins are up to date"
msgstr "這些外掛程式已更新到最新版本"

#: mozorg/plugincheck.lang:140
msgid "Back to Top"
msgstr "回到頁面頂端"

#: mozorg/plugincheck.lang:144
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: mozorg/plugincheck.lang:148
msgid "What is a plugin?"
msgstr "外掛程式是什麼？"

#: mozorg/plugincheck.lang:152
msgid "Plugins power videos, animation and games"
msgstr "外掛程式可以讓您播放影片、動畫或是遊戲。"

#: mozorg/plugincheck.lang:156
msgid ""
"They're built outside of Firefox by companies like Adobe Systems and Apple"
msgstr ""
"外掛程式是由像 Adobe Systems 與 Apple 等，不是 Firefox 的公司所開發的。"

#: mozorg/plugincheck.lang:160
msgid "Plugins don't always update automatically."
msgstr "外掛程式通常不會自動更新。"

#: mozorg/plugincheck.lang:164
msgid "Why should I update my plugins?"
msgstr "為什麼我應該更新我的外掛程式？"

#: mozorg/plugincheck.lang:168
msgid "Old plugins can interrupt browsing and waste your time."
msgstr "過時的外掛程式可能會影響您的瀏覽並浪費您的時間。"

#: mozorg/plugincheck.lang:172
msgid ""
"Old plugins <strong>increase your risk</strong> for attack by malware, "
"viruses, and other security threats."
msgstr ""
"過時的外掛程式會增加您遭受惡意軟體、病毒以及其他安全威脅 <strong>攻擊的風險</"
"strong>。"

#: mozorg/plugincheck.lang:176
msgid ""
"<strong>Updated plugins have improvements</strong> that make the web "
"<strong>better and safer</strong> for you."
msgstr ""
"<strong>更新後的外掛程式通常會變得更棒</strong> 讓網路變得 <strong>更好更安全"
"</strong>。"

#. alt image
#: mozorg/plugincheck.lang:181
msgid "Screenshot of Add-Ons manager"
msgstr "附加元件管理員的畫面擷圖"

#: mozorg/plugincheck.lang:185
msgid "How can Firefox help me?"
msgstr "Firefox 可以如何幫助我？"

#: mozorg/plugincheck.lang:189
msgid ""
"In the future, Firefox will update plugins for you. Until then, you should "
"regularly check this page and update your plugins to stay safe."
msgstr ""
"在未來，Firefox 也將會為您更新外掛程式。在這之前，您應該定時至此頁面進行檢"
"查，並更新您的外掛程式以保持安全。"

#: mozorg/plugincheck.lang:193
msgid "Which Plugins do I have?"
msgstr "我擁有那些外掛程式？"

#: mozorg/plugincheck.lang:197
msgid ""
"We automatically detected your plugins above, to view your installed plugins "
"in Firefox follow these steps:"
msgstr ""
"我們在上面自動為您偵測出您安裝了那些外掛程式，您也可以依照下列步驟在 Firefox "
"檢視您已安裝的外掛程式:"

#: mozorg/plugincheck.lang:201
msgid "Want to spread the word?"
msgstr "也想告訴其他人？"

#: mozorg/plugincheck.lang:205
msgid ""
"Help your friends stay safe online! Visit <a href=\"%(url)s\">Firefox "
"Affiliates</a> to get a plugin check badge for your site."
msgstr ""
"幫助您的朋友保持線上安全！到 <a href=\"%(url)s\">Firefox 夥伴計畫</a> 拿一張"
"貼紙貼在您的網站上吧！"

#: mozorg/plugincheck.lang:209
msgid "How do I disable a plugin?"
msgstr "我要如何停用某個外掛程式？"

#: mozorg/plugincheck.lang:213
msgid "In Firefox:"
msgstr "在 Firefox 當中:"

#: mozorg/plugincheck.lang:217
msgid "Open the Tools menu."
msgstr ""

#. If you want to display the menu icon after the link, use "menurev" as CSS class instead of "menu" fot the link
#: mozorg/plugincheck.lang:223
msgid "Open the <span class=\"menu\">menu</span>."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:227
msgid "Choose Add-ons."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:231
msgid "Click the plugins tab."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:236
msgid "Click on the drop down next to the plugin you wish to disable."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:240
msgid "Click on a plugin in the list."
msgstr "點一下清單當中要停用的外掛程式。"

#: mozorg/plugincheck.lang:245
msgid "Select \"Never Activate\" from the available choices."
msgstr ""

#: mozorg/plugincheck.lang:249
msgid "Click the Disable button."
msgstr "點一下停用按鈕。"

#: mozorg/plugincheck.lang:253
msgid ""
"Caution: disabling a plugin means that you will no longer be able to do "
"certain things. For example, if you disable Flash, you will not be able to "
"watch videos on YouTube."
msgstr ""
"注意: 停用某個外掛程式代表您將無法再做某些事。舉例來說，若您停用了 Flash，您"
"將無法在 YouTube 觀看影片。"

#: mozorg/plugincheck.lang:258
#, fuzzy
msgid ""
"Caution: disabling a plugin means that you will no longer be able to do "
"certain things. For example, if you disable Flash, you will not be able to "
"watch videos on some streaming video websites."
msgstr ""
"注意: 停用某個外掛程式代表您將無法再做某些事。舉例來說，若您停用了 Flash，您"
"將無法在 YouTube 觀看影片。"

#: mozorg/plugincheck.lang:262
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技術支援"

#: mozorg/plugincheck.lang:266
msgid "Have more questions?"
msgstr "還有更多問題？"

#: mozorg/plugincheck.lang:270
msgid "Visit <a href=\"%(sumo_url)s\">support.mozilla.org</a> for more help!"
msgstr "到 <a href=\"%(sumo_url)s\">support.mozilla.org</a> 尋求支援！"
